想殺蜘蛛仔

屋企好多細細隻既蜘蛛 （因為住國外山區）
想一口氣殺哂佢地 有冇計/野 可以方便殺哂 清除埋佢d卵

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

呢個好明顯係bot
1. 咁夜都可以秒post
2. 冇睇內文 話明國外點出來
3. 神早block 左呢條友

殺牠死嗰d?

清 住木屋

係呀

好難搞 由其你如果有backyard 你睇下有冇smoke bomb

我間屋有煙霧探測器
可能用炸彈前要關左佢